{
    "Absent": "缺席",
    "Admin": "系統管理員",
    "Algorithms": "演算法",
    "Amount": "總額",
    "Attendance": "出席狀況",
    "Avg. attendance rate": "平均出席率",
    "Back to classes": "返回課堂",
    "Business owner": "負責人",
    "C++ programming": "Ｃ＋＋程式設計",
    "Cancel": "取消",
    "Choose a month...": "選擇月份...",
    "class": "課堂",
    "Class type": "課堂種類",
    "Classes": "課堂",
    "Classes this week": "本週課程",
    "Computer networks": "計算機網路",
    "Computer organization": "計算機組織",
    "course": "課程",
    "Course": "課程",
    "Course description": "課程概述",
    "Course name": "課程名稱",
    "Courses": "課程",
    "Courses count": "課程數",
    "Create": "建立",
    "Create weekly schedule": "建立每週的課程",
    "Created %d class schedules for %s.": "已為%s建立了 %d 個課堂課表。",
    "Created at": "建立時間",
    "Data structures": "資料結構",
    "Day": "星期幾",
    "Day of week": "星期幾",
    "Delete": "刪除",
    "Discrete mathematics": "離散數學",
    "Edit": "編輯",
    "Edit weekly schedule": "編輯每週的課程",
    "Email": "電子郵件",
    "Email verified at": "電子郵件驗證時間",
    "End time": "結束時間",
    "Error processing payout for teacher :teacher_name: ": "處理:teacher_name教師的薪資單時出現錯誤：",
    "First name": "名字",
    "Friday": "星期五",
    "Generate class schedules based on weekly schedule patterns. Note: Schedules can only be generated once per month.": "根據每週的課程計劃範本產生課堂課表。注意：每月只能產生一次課表。",
    "Generate class schedules for month": "產生當月課堂課表",
    "Generate monthly payouts": "產生每月薪資單",
    "Generate monthly schedules": "產生每月課表",
    "Generate payouts": "產生薪資單",
    "Generated": "已產生",
    "Generated: :generated, Updated: :updated, Skipped: :skipped, Errors: :errors_count": "已產生數：:generated，已更新數：:updated，已略過數：:skipped，錯誤數：:errors_count",
    "Generated: :generated new payouts, Updated: :updated existing payouts, Skipped: :skipped paid payouts": "已產生數：:generated 份新的薪資單，已更新數：:updated 份現有薪資單，已略過數：:skipped 份已支付薪資單",
    "Generation failed": "產生失敗",
    "Group": "團體",
    "Humanities": "人文領域",
    "Introduction to computer science": "計算機概論",
    "Introduction to machine learning": "機器學習導論",
    "Last name": "姓氏",
    "Linear algebra": "線性代數",
    "Logic design": "邏輯設計",
    "Logic design laboratory": "邏輯設計實驗",
    "Mark as paid": "標記為已支付",
    "Marked as paid": "標記為已支付",
    "Monday": "星期一",
    "Month": "月份",
    "Month (YYYY-MM)": "月份（YYYY-MM）",
    "Monthly attendance - ": "每月出席狀況─",
    "Monthly revenue": "每月收入",
    "My payout history": "我的薪資單記錄",
    "My upcoming classes": "我的近期課堂",
    "Name": "姓名",
    "Natural sciences": "自然領域",
    "No course classes scheduled": "沒有安排課程課堂",
    "No students enrolled": "沒有學生報名",
    "One on one": "一對一",
    "Operating system": "作業系統",
    "Outstanding payouts": "未支付薪資單",
    "Owner": "負責人",
    "Paid": "已支付",
    "Paid at": "支付時間",
    "Paid date": "支付日期",
    "Password": "密碼",
    "Payment details": "付款詳細資料",
    "Payment status": "付款狀態",
    "Payout calculations": "薪資單計算",
    "Payout details": "薪資單詳細資料",
    "Payout generation completed with errors": "薪資單產生已完成，併發生一些錯誤",
    "Payouts generated successfully!": "薪資單已成功產生！",
    "Pending": "待處理",
    "Present": "出席",
    "Price per student": "學生價",
    "Probability": "機率學",
    "Revenue": "收入",
    "Role": "角色",
    "Saturday": "星期六",
    "Save attendance": "儲存出席狀況",
    "Schedule details": "課表詳細資料",
    "Scheduled classes": "安排課堂",
    "Scheduled date": "安排日期",
    "Schedules for :start_of_month have already been generated.": ":start_of_month的課表已經產生。",
    "Schedules generated successfully!": "課表已成功產生！",
    "Select a month to generate payouts for all teachers based on attendance records.": "挑選一個月份以便根據出席狀況記錄產生所有教師的薪資單。",
    "Select month": "挑選月份",
    "Social sciences": "社會領域",
    "Start time": "開始時間",
    "Status": "狀態",
    "student": "學生",
    "Student": "學生",
    "Student attendance in your classes": "學生出席狀況",
    "Students": "學生",
    "Students count": "學生人數",
    "Substitute teacher": "代課教師",
    "Substitute teacher: ": "代課教師：",
    "Substitute teacher total pay": "代課教師總收入",
    "Sunday": "星期日",
    "Sustainability practice": "永續實踐領域",
    "Systems programming": "系統程式",
    "Teacher": "教師",
    "teacher payout": "教師薪資單",
    "Teacher payouts": "教師薪資單",
    "Teacher total pay": "教師總收入",
    "Teachers": "教師",
    "teachers awaiting payment": "位教師正在等待付款",
    "Teachers with pending payments": "待處理付款的教師",
    "There are no course classes scheduled for this month.": "本月沒有安排任何課程課堂。",
    "There are no students enrolled in this course for the selected month.": "挑選月份沒有學生報名此課程。",
    "This month paid": "本月已支付",
    "Thursday": "星期四",
    "Time range": "時間範圍",
    "Total pay": "應付總額",
    "Total payments made this month": "本月付款總額",
    "Tuesday": "星期二",
    "Unpaid": "未支付",
    "Unpaid teachers": "未支付教師",
    "Updated at": "更新時間",
    "user": "使用者",
    "User information": "使用者資訊",
    "Users": "使用者",
    "Wednesday": "星期三",
    "Weekly schedules": "每週的課表"
}